仆街幾時先完sem

如題 背野背撚到死左
完sem嘅人同我死撚開

輕鬆

係lol
好想死